關於女生胸部長毛

不知道大家有沒有這個困擾，
乳暈周圍長了一圈的毛......
而且越拔還會越粗😂😂
有什麼處理的方法可以分享給我嗎，
已經困擾好久了！
很無奈。
然後感覺會影響到性方面的事情，
導致於我會抗拒性這件事，很自卑😢

👇這是我胸部上最粗的毛😅

長出來的時候摸起來真的會粗粗的😢

男人緊係有毛

Lm

胸呢？影條鼻毛有咩好睇？

Sorry好濛😢

鼻毛？ 圖呢？冇圖冇真相喎

上面岩岩貼咗😓

咩年代？影相咁清

飲得太多豆漿?

我影完cut咗好細 驚比人認到。。

關事架？

實睇到毛啦

呢d要用口啜甩佢先得 pm me

唔好飲咁多黑糖珍珠奶

乜lin生毛唔係好正常㗎咩.....我都有喎...

利申 絲

此Post已完

唔撚係你黎

絲打對波好大

梗係la😂唔通真係貼對波比你地班毒撚j 咩

唔正常你睇下醫生好

大波又有咩用？

奶